Labos je pisan u jeziku Rust, za prevodenje se koristi cargo koji dolazi instaliran po defaultu.
Koristenje programa je opisano u komentarima skripte test.sh koja automatski pokrece i neke primjere, tj. pokazuje kako se generiraju kljucevi, potpisuje, verificira, kriptira, dekriptira, seala i unseala.
